［LIHKG公投］想要細妹定家姐多d?

:細妹
：家姐

重開
利申：都係皮已正

已有3個正評

留名

零負評

幼齒

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

妹妹呢

細妹
等哥哥教下你生物科

緊係家姐

家姐

痴撚線

銀時有神樂都夠啦

負評急升